[重開] 快閃大阪

之前個PO我係想一路去一路UPDATE 點知打打下唔想打
所以而家返左香港就由頭再打過

今次係我第一次一個人去旅行，同第一次去大阪
本身都有諗過一個人去好耐
之前都試過同過唔同朋友去過日本
但去邊食乜幾點起身...都要比對方限制住覺得有d唔夠自由
就一直都好想試過自己去
諗都諗左大半年
都係得個諗字
直至到 上個禮拜一收到SMS通知 TICKET BOARD 扣左數
扣數意思就係代表中左演唱會飛

4月頭到我抽左安室奈美惠大阪場嘅飛
諗住得個抽字，無諗過過中
點知真係中左

中左之後又係到諗，得返10日都無，會唔會請唔到假，買唔切機票，book唔切酒店...
中左個日我就即刻攞左3日假
好好彩個3日無人放
之後即刻訂機票，book酒店 wifi蛋個d
一日之內搞掂哂
心情有d緊張 話咁快就要出發

Day1 25/4/2018

買左0705個班機
0350就落左去等N42
等到4點幾先有車
上到車已經勁FULL
行李架滿哂，又無位坐，最後企足全程

0510到到左機場
就去左CHECK IN先

搞掂就入禁區
搵左好耐都唔知邊到入，之後去左問人
原來2號客運大樓 D電梯要0630先開
要行返去1號客運大樓先得
搞掂之後就搭接駁車去閘口

去埋廁所，影相就上機

睇左陣劇就眼訓，訓到落機

比原定時間早左少少落機

落機開始有災難

入完境就等攞行李
等咗好耐終於見到我個喼

攞落地個下
做乜鳩會跌嘅
一睇 你老母 無左個後轆呀屌
有無咁撚黑呀

要扯住先推得到
之後臨到出口
要檢查行李
好似有問我有冇帶違禁品嗰啲
我就話冇
好似聽唔明
跟住就捉咗我去搜身
黑到

之後終於順利可以出機場

跟住就搭南海電鐵返去酒店check-in
張車飛係係KLOOK到買定

落車之後唔識路，四圍問人先搵到心齋橋個出口係邊

拖住個殘廢喼終於行到呢到

距離酒店得返5分鐘路程

睇住Google Map終於行到返酒店

即刻去CHECK IN
佢話我BOOK個陣打左0200-0300先到酒店
我BOOK先知打錯，仲要無得改
我同佢講話係我打錯時間
佢叫我補1000YEN

跟住可以上房
上到去間酒店房好細
一眼就見晒所有野
咁我今晚就唔使驚啦

坐多陣準備搭車去大阪巨蛋睇安室奈美惠演唱會
好緊張 第一次睇海外場
由難波站搭2個站就到

去左排周邊，之後再去影相
個個都好有秩序咁排隊影相

行多陣就可以入場

入左場先醒起無買野食
餓到仆街

個場好撚大
好似可以坐5萬幾人
6點幾開始
由頭企到尾腳都軟
不過好開心

散場已經餓到胃痛
又多人塞住
走都走唔到

行到出去即刻搭返去難波

本身想去食力丸
但我勁餓
燒得黎都餓撚死
最後行左去すき家

食完有力啦
繼續行街

行左陣驚安同藥妝店就返去
之後去左FAMILY MART 買D野食返去

DAY1 完

四圍問人？你唔識用google map？

LM

原來開左新po

同巴打同一間洒店 我上星期住4樓

我住3樓

上個PO打打下唔想打

呀你今晚有睇趙學而 正唔正

DAY2 26/4/2018

一早起身去左貓頭鷹CAFE
之前上網BOOK左11點

行過h&m又去左影安媽

朝早無咩人影

未夠鐘就去左行BOOKOFF
之後就起程行去睇貓頭鷹

點知早左到
佢仲準備緊執緊野
就係門口等左一陣
夠鐘就入去
1500YEN 包一杯野飲 可以玩一個鐘

玩完貓頭鷹之後就行去美國村食沾面

沿途又有H&M又影左

係GOOGLE MAP見有呢間!即刻入去行
好鐘意行呢間

行完繼續行去食野

好好食 個麵好香蛋味 個沾面汁到仲有幾舊肉 食完好飽呀

食完去左行BIG STEP
上網睇話3樓有個好多彈珠機GE鋪頭
我就上左去玩左陣
幾過引

之後去左地下個間全店390YEN GE鋪到行
買左D手信返去

BOOK左去幸せのパンケーキ 但未夠鐘
四圍行下

夠鐘就去左食

好好食呀

食完行左返酒店放底野
之後再出去行
本身想行日本橋
行行下太熱返返轉頭
之後行左去千日前

見到有夾公仔鋪就入左去玩

玩完行完就去左難波
去左行TOWER RECORDS 同LOFT
又買左野

行完都7-8點
諗住去食力丸

點知無位，要9點先有
去左行BIC CAMERA

夠鐘就上去食

一個人食有D悶
個牛內臟個碟幾好食
牛肝

食完就行返酒店
好攰

DAY2完

你又知GE
好正呀！唱左好多我鐘意GE歌

咁啱碌ig諗住睇下今晚啲片就見到你

一直都想再去日本
但怕自己一個去無目的驚悶

試下去幾日，短D應該會易適應D

成日想一個人再去大阪 但驚悶死

黎緊諗住一個人去

DAY 3 27/4/2018

前一晚買左薄荷朱古力咖啡同薄荷朱古力雪糕
咖啡第二朝先飲

話咁快就最後一日
一早起身執行李
然後出去食早餐

揀左去食DEAN & DELUCA
之前去東京有食過
好好食

見到心齋橋附近都有，就去左食

去到見到呢間少款好多
係到諗食肉桂卷定食甘荀蛋糕
最後揀左甘荀蛋糕
再加杯海鹽蕉糖咖啡

食完行返去道頓堀

同買郵票寄POSTCARD

沿途見到有夾公仔鋪就入左去
我淨係識玩三夾
所以淨係夾到細公仔

之後去第二間又夾多隻卡比

行行下勁急屎
即刻行返酒店痾屎
痾痾下有人狂推門
心諗你推唔到咪姐係有人用緊囉
到我痾完出去見到係個韓妹黎
佢道哂歉，尷尬樣

痾完就去左酒店附近間驚安行
因為仲未買手信個D
是但買D垃圾返公司派

行完開始肚餓
諗住食道頓堀間元祖元綠迴轉壽司/大起水產
兩間都好多人
可能係食飯時間
咁就行左去千日前食住D小食先

見到有間門口有位坐GE章魚燒
就幫襯左

食完再四圍行下消化下
好好天呀

消化完就去左食大起水產

2點幾到食少人好多
食左唔算好多

因為要搭8點幾機
所以爭取時間行街買野

臨去機場前買左呢個
好好食

行到4點幾就返酒店攞行李同執喼

拖返個殘廢喼返香港

執好就行去搭南海電鐵去機場
搭1730個班

6點30前到機場
有D肚餓
去左買飯團食

之後去CHECKIN

搞掂就係機場行陣買多少少手信比屋企人就入閘

上機前買左薄荷朱古力雪條食

呢條雪條好多朱古力碎，幾薄荷，正

準備上機了

返到香港等行李等左成粒鐘

完

postcard好靚 幾錢張

好似160YEN定130YEN唔記得左
張POSTER仲有份故事仔夾埋
幾過癮

路過

諗住去幾多日呀

三日夠玩？

個喼airline賠左幾錢比你？

唔夠呀，但因為我星期六有野做所以要返香港
下次再去過

淨係寫左張紙比我CLAIM保險
第一次遇呢D事我都唔知係咪應該咁做

4日3夜快閃

我個日都有去夾依隻星之卡比 夾左500yen都夾唔到放棄左 已經夾到去邊邊 最後夾左隻芝麻街
我都同絲打差唔多日子去 一個人5日4夜
好慘去旅行生飛滋 最尾兩日先好番d食野唔痛

有冇得教點夾公仔

求貓頭鷹cafe 名 同地址

我個隻卡比夾到第二下我以為收皮
點知跌落去反彈去左出口

去旅行唔舒服好慘 食又食唔到野
玩又玩得唔舒服

我又想去多次
但暫時未搵到平機票

幸福的貓頭鷹咖啡屋chouette
〒542-0083 大阪市中央區東心齋橋1丁目9-21 1921大樓2F
心齋橋車站2號出口，400米 / 長掘橋站5A出口，150米 / CRIST長掘南3號出口 100米
營業時間：11點到晚8點

我淨係識玩三夾
兩夾要用技巧壓落去個啲全部唔識玩

隻卡比手感好正
好軟 我成日初佢

自從一個人去完就唔想同人去
習慣開一個人行街會覺得好爽
又唔洗睇對方面色 鐘意幾點出門都得
去邊食乜自己話事

絲打好波

巴打間酒店叫咩名？睇落唔錯

apa心齋橋
唔嫌細好好住同好方便
行去道頓堀5分鐘到

sister nice tits
利申狗公

三月中自己去左京都大阪九日又係第一次去大阪第一次自己去旅行

一個人去爽嘛？
我覺得好正

爽唔爽？我覺得開心既 因為所有野好隨心
不過我之前同朋友去都係好隨心 唔plan唔趕行程
可能行過啱睇就行入去
然後今次去京阪就住hostel識下人

我之前同fd去有好多地方都想去
但對方好似唔岩行
最後無行
自己一個想行就行好爽

想過幾個月再去多次
但未搵到平機票

好彩既係我朋友同我好相似 想行就行 然後口味同睇既野又差唔多 我地連路過既神社都會行下 覺得行完都係覺得 嗯 好似冇咩特別，但係唔會介意
Btw六月去鹿兒島

正，羨慕你可以再去旅行

今次旅行未必開心 :-

APA Hotel?

點解呀？

心齋橋